8月中完約，淨要csl plan

4.5g 6gb plan

Csl
加我telegram傾